如果港獨成功 應該要追封林祖舜為港獨之父

無佢 港獨派留喺高登只會比五毛慢慢打沉
多謝祖舜兄比左個平台我地可以理性討論港論